其實死亡真係好可怕

我好憎自己 好想死
每日都被負面情緒圍繞
每日都諗緊有咩方法可以死得輕鬆舒服
有次 行咗上天台 望落去 真係好高 諗緊跳落去會有幾驚幾痛嘅時候 就冇勇氣再行前多一步

後來我發現 適合自己嘅死法只有意外同絕症
而家等緊個天判我死刑 聽天由命 無所畏懼
我心態係 個天一日未判 咁咪繼續活下去囉
唔知係咪因爲對生命冇乜執念
所以對物質對錢都睇得特別開

近排見到好多人話想自殺
字裏行間睇得出 係認真想去死
唔知點解 好想救佢地
明明自己都係同一類人..
但見到有人真係想去做嘅時候
內心好難過 好不安
新聞都幾乎一日一單
見到真係會覺得好心痛

我都唔會叫你積極面對人生大把人慘過你
呢啲說話對個有情緒病/想自殺嘅人黎講簡直bullshit
只能說
死亡真係好可怕
有咩事我都可以聽你講 如果你唔介意
想死嘅時候 訓陣先囉 訓醒再算

btw加油啦香港人 共勉之

sor for 1999

希望尋晚位巴打冇事
到而家個心都那住那住

訓唔著

食安眠藥
我間唔中都要食

邊隻好？

個人長期好攰

一踏入2018 年就冇好事發生過

同你一樣一踏入2018年就一直有好多問題衝向自己

本來無一物

啱啊，完全同樓主同一個諗法
其實我覺得所有野都自有主宰！

我諗係當自己好想死果陣都會希望有個人出現聽自己講，所以當有人求救果陣好難當丟低佢地唔理吧
然後就會變大家眼中嘅正能量，但有苦自己知啦。

真係好撚辛苦，唔想死但有時真係覺得眼前已經咩都見唔到，有咩意義。

睇醫生開減肥藥叫佢開埋安眠

我憎咗自己好耐
挫折一個接一個
但都要忍
因為冇勇氣去死

同感呀巴打

憎自己啲乜？

覺得自己好差

原因？自身唔努力？

有咩好怕？

樓主 有咩心事可以同我傾下 唔好諗自殺
Tg:

一世唔撚駛死咪仲可怕

藥房冇得賣？

瞓得著無哂知覺會易過d

只可以話你對生命重有眷戀
因為人死左就真係乜都冇
有時我做人都覺得冇乜希望
但一諗到死就好唔想而且覺得好恐佈
因為根本唔想死

冇撚錯

有時返工見到朝早嘅太陽都好想喊
好靚呀但係覺得我自己冇資格享受世界上美好嘅嘢咁，冇人真係愛自己，包括我

對世界已無眷戀